有無人啲生活節奏好慢？

啫係做乜都慢吞吞咁
講下我先
我份人首先行路好慢 或者可以講下鐘意慢行 有時見到啲呀婆妹下妹下咁行得快過我
另外食野都好慢 平時食譚仔 人地食完兩碗我先食完一碗
仲有好多 不過未諗到 諗到再講

有無巴絲一樣

一份2千幾字既功課可以用十日先做完 要慢慢諗 再慢慢打

呢段野出左幾耐